［重要］監警會副主席支持警員需要出示編號！

監警會副主席張華峰：

=======
他又指以個人立場，若有市民認為警員需要出示編號，他會支持。
=======